閃電王麥坤嚟咗香港

想睇哨戰嘜

哨牙

old news is

已經唔知on9定有型

其實好正

襯落部上代mustang 到好正

如果有小朋友 為左個仔 我覺得幾型

正

btw，有林海峰把聲

佢停係我屋企條街到

如果整最新個部黑色應該幾型

呢部連d聲都好正 唔知係扮緊邊部車